南昌突發 有相

南昌有狗車
有冇人知乜事

機鐵可以連上去 純粹捕人

全條線都有狗捕

師兄幾靚仔

好靚仔

得一部可以有咩事

巴打好型

突發 灣仔駱克道往Cwb大量狗車

叫連仔del post